狗衝舔腳gif

有冇人有呢張gif圖啊

想用果時搵唔番

唔該曬~

你打麻雀要用到張gif?

做乜鳩
你係咪肥絲分身?

做咩啫你

跑極都未見到隻腳